覺唔覺得餐廳應該只有送餐員

其他所有野都係自助

刪除依個職業

自己整比自己食?